各區收風收集區

真心求各區大佬們 留下各種有用發真實風向。小弟會用cap圖形式去散播於whatsapp 任何群組。為保護市民作出一弟綿力
怕死的年輕人上

留下各種有用及真實風向。
作出一分綿力
怕死到打錯字

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

推